[理性討論]大家覺得邊隻波台狗醉辣殺

屌狗的青頭

足絲9

百害而無一利

肉酸仔

趕走何仔

E

邊個？

你

放針嗰堆

我

我老死Mola達

牙路